以後唔好再叫黑警，直接叫黑社會！

以後上前線既義士要直接叫黑警做黑社會，等所有香港人都知道警黑合作再無法治

依一個行為好重要，等全香港人都知道
民建聯 警察 元朗黑社會 中聯辦 立法會 鄉交所
全部都係全球最大黑社會-中國共產黨既人

唔好叫黑警！直接叫黑社會

黑社會知法犯法！黑社會死全家

黑社會知法犯法

=便衣